公司得踎廁無坐廁，辭職?

辭職理由: 前公司只得踎廁又無廁紙比
新公司會否唔請我?

請硬，你呢D專材唔請仲想請D乜?

辭啦，咁都唔辭，屎都食得